熱狗輸波唔笑，唔通等拜山先笑咩

你咪熱狗囉Lamela，又想燈

燈

Ching ho ball

都冇Kane Son Dele，
燈唔到架喇，得佢地先可以屈機反勝

由拉美拿黎開post真係好正

日日都有得笑 笑到拜山都似

靜啦

樓主25